龜鐵終於抹乾淨元朗黑社會恐襲屍殺列車，但黑社會恐襲呢件事香港人係唔會忘記

今日又坐中D311/D310呢抽車，我特登睇過P311、M311車卡之前有血跡嘅扶手終於抹乾淨(應該用漂白水抹，有明顯深淺色)

血跡抹得走，但黑社會恐襲呢件事係唔會被抹走

當日呢抽車無清潔後就做生意，龜鐵係好痴線

721

好恐怖